點解越來越少人用手機鈴聲?

記得以前明明好多人用鈴聲，而家個個玩震機嘅

係公眾場合響電話其實對其他人好滋擾
震機係好文化

32和弦鈴聲

我成日唔記得由震機轉返會響

無聽電話的必要
得d廣告電話打黎
識的人都會用whatsapp

係因為少咗人喺條街聽電話 而家啲人多數用wts嗰啲 所以感覺上少咗人電話響

試過坐坐吓巴士(滿座)然後有人電話一響勁大聲 ”呀!!!!!死黑警! 又唔做野”
許東晴個版本

呀叔先用鈴聲

乜年代，個個whatsapp啦，返工果d多數set震

唔關事既，條街咁嘈，Feel震仲好過聽聲啦。
加上，以前新潮既鈴聲代表前衛，依家個個都識整，又嘈到人又柒，冇人會花心機整鈴聲。

想靜吓

就算開都用返原味就算

而家有幾何聽電話丫

日本人都係咁

唔小心熄咗震機 然後喺街度電話響真係好尷尬

長用bosco 最後祝福

我以前都係好鐘意用流行曲做鈴聲，但係而家不了。
唔使因為柒，而係因為用流行曲做鈴聲嘅話，會好快過時，一個月分分鐘換一、兩次，而且又唔係首首歌都啱做鈴聲（太細聲已經唔得）。
如果你聽得明歌詞，過一段時間就會歌詞唔啱你心水。

未響過

因為而家d 電話主要唔係用黎講電話

似對講機 + 電腦 +遊戲機多d

以前讀書果陣唔比帶手機 所以一定會較震機
久而久之習慣左

Tokyo hot

未經歷過入midi時代吧

連登app功能好
唔洗留名

好撚嘈，唔開

公司電話會大大聲咁響既全部都係老屎忽黎

而家收到電話都係公司搵你
廣告
用鐘意嘅歌耐咗會變一聽到首歌就驚

而家我做咩都係message

2019年之前唔用鈴聲, 而家用緊榮光第三段(黎明來到....)做鈴聲

依家聽到電話鈴聲會好撚燥
喺屋企多數靜音
出街就震機
淨係瞓覺嗰陣先會開返正常
但聽到有人打嚟響鈴聲都會秒聽
聽多陣鈴聲都想打撚爆部電話

怕辣

你用藍牙耳機要聆聲把鬼

你試下上堂果時其他人響幾次電話嘈住晒，你就會全天候轉震機兼且唔會放喺硬物上面震出聲

聽電話恐懼症 電話一響就怕怕
唔撚想聽
冇鈴聲冇咁嚇人

跟住本yes係電話禁一大堆數字🤣

我用超高音聲波，只有自己聴到

俾你想唔想聽到呀
公司有隻賤種藍屍用埋啲疑似支那難聽不知名垃圾歌做鈴聲呀...返工日撚日都聽到，仲要成撚日有咁大聲得咁大聲，成撚日響

完全明啊
電話響好恐怖
明明公司嗰啲唔會打來
亦明知係啲垃圾廣告電話，但聽到響都覺得好不安

下...雖然依家msg多，但未至於無聽電話嘅必要掛，你無朋友？

用緊Westlife -my love做鈴聲 比人笑老餅

樓主似廢老／無文化大陸仔

工作必要唔可以較靜音錯過任何電話

仲要最大聲

平時一定震機
如果係抽簽 中簽會電話call果陣先會校番響機

上堂玩電話如果電話突然間響成hall人望到實
細班響教授聽到仲仆街
上堂前開靜音，放學熄返好麻煩，去到最後會唔記得咗
咁不如一開始唔好開鈴聲

你阿媽搵你 你阿爸搵你

用開東京熱做鈴聲

一黎嘈 二黎柒
唔想比人知自己聽乜歌
要較都係較preset鈴聲

仲有吉百利朱古力首歌 以前出街十個有五個都用依個鈴聲

唔會無啦啦打黎
想傾電話都會whatsapp左先

因為電話長期靜音/震機

無聲咪幾好

你會少咗好多干擾。

如果係依隻聲又幾好喎

我們正走向像日本的文明和禮讓。

因為iphone on9

以前讀書果陣成日自己cut鈴聲再藍牙share俾同學
而加九成人用跟機鈴聲
再加上講電話嘅人都唔多

好似鬧鐘咁
將鐘意既歌整做鈴聲 好快就會好僧首歌

No one calls me

一粒粒撳落去都幾正

依家時代唔同咗 好多人已經好少打電話
好多人都長期震機 我用電話用咁耐都係一直靜音
而家咁樣咪幾好

入錯數字會變怪聲😂😂

你係蝙蝠黎架?

屌，共同回憶
嗰陣晚晚都有睇電視

有啲人用歌做鈴聲 要等首歌差唔多播完
先拎到部電話嚟聽 坐緊巴士要硬食佢成首歌

以前成日聽到iphone D鈴聲

用itunes 好易整

真 鈴聲仲要係我和殭屍有個約會...

願榮光歸香港做手機鈴聲

佢可能戴左助聽器ja

黎明來到 要光復這香港

原來上次巴士上面響電話果個係你, 聽到個鈴聲柒到打左下冷震

咩年代 電話都好少講啦

無fd

你用撥輪電話先至要鈴聲啫
而家廿一世紀 我哋可以隨身帶㗎
我哋啲手機仲勁過你啲秘密超級電腦

屌我都係 點解會咁

上個年代好多人用mk廣東歌做鈴聲

我好似由13年開始就冇再set過手機係長響.......
什至覺得, 有msg 聲都覺得係嘈
震我自然會睇

返工要較震機
而收工都係戴藍芽
就算電話震機MODE都會知
所以開長震機咪得

能迴避嗎 我怕了當那電燈膽

我用國歌做鈴聲幾撚好聽

玩過單音未

懷念過去，自從iphone出咗，難整鈴聲就無乜人整

喺街講電話都好尷尬...

呢個年代少事一定whatsapps email
只有急事先會打電話

最主要應該係廣告電話愈黎愈多
個期之後D 人就轉撚晒震機/無震無鈴

等啲女震蛋嗰陣…

用Apple watch

用開Tokyo Hot 主題曲
係公司電話一響就知邊個女同事係淫底

而家係街得D廢中廢老手機會響，用原裝鈴聲最大聲

我用開呢首

跟韓劇韓片, 你睇目擊者

原來個個人都想做毒撚同怕羞, 正呀

正到卜街

我驚講電話........被人聽到我地D野

以前都話有人唱k有新歌 而家dllm....算吧啦

我反而會用舊歌，一兩個月先轉一次，懶

都冇人打電話畀我使乜用電話鈴聲

因為iphone較鈴聲麻撚煩

我的手機鈴聲正是

六月飛霜

好老尷

而家啲人長期撳電話一打入嚟 響都未響就聽

話說今日朝早老豆叫我整幾首好聽同潮d既鈴聲比佢
由於佢平時待我不薄,身為孝子既我決定入返首東京熱鈴聲孝敬佢老人家
於是我就入左比老豆,希望佢會覺得好聽之後用黎做鈴聲
當我將部電話交返比老豆既時候,佢就即時試聽
當時我心情非常緊張,當佢聽完首鈴聲之後就靜左落黎
突然間佢講左一句
"首音樂節奏感好強,而且電音充滿動感,激情澎拜,唔錯,唔錯"
就係咁我老豆就設定左做電話鈴聲,之後我係間房度亦都聽到佢不停重播,係度回味呢首動人既音樂
岩岩我返屋企既時候,準備入房,突然間老豆叫停左我
我即時心跳加速,心諗唔通比佢發現左
點知佢講左句
"今日出去搭車既時候電話響起,d後生仔都望住晒我,有d仲對住我笑,我都點頭微笑回應,我諗佢地估唔到我一把年紀仲會用呢d咁潮既音樂做鈴聲"
當我聽到佢咁講時我即時鬆一口氣
到左食飯既時候老豆電話響起,呢個時候我阿哥聽到,當老豆聽完電話之後佢就問
"你係邊度搵首鈴聲"
我老豆就答
"你細佬入比我,係唔係好好聽呢"
我阿哥望住我暗笑,之後一言不發
食完飯我返入房,呢首鈴聲又再次係我耳邊迴響,睇黎我老豆真係好鐘意炎熱既東京

有野味食, 好野

agree
十年前啲mk好中意拎情歌做鈴聲

問題係我想用鈴聲

但啲 message 入嚟又叮叮聲

如果可以電話響，message 震我都會用

可惜有班垃圾好撚鐘意係巴士到講電話

真，好撚憎人較到訊息聲較到好撚大聲
明明較到自己聽到就得

咁點解android 用家唔較鈴聲

反而想整返以前原廠預設和弦鈴聲

OK BOOMER

而家個個都全天候戴住個AirPods, true wireless
響左你都唔知啦

唔知點解自己鈴聲響嗰陣會覺得好尷尬

最衰震機係街feel唔到

全公司用iphone，個個set default，一響就個個睇睇係咪自己

用多電話咁多年 一直都係震機太嘈

通常都係啲廢中廢老

震都唔震
想搵我wts仲快

好似過去10年都用緊震機

Happy Tree Friends 鈴聲

我聽得明...好老

仲要用支那國歌

最近真係多人用嘅流行曲鈴聲
係咪已經要數到容祖兒首連續劇
成日聽到啲師奶用

你講完先記得開返 無開兩日

早兩日聽到個後生女用周柏豪「如果想飛不要等」

能共你ho ho地相處

而家用handfree既人多左更加唔會聽到任何電話聲，btw,好事黎

搭車貼撚住，震機都震埋隔離個個啦

Sick ball

唔開鈴聲好耐啦，一有來電，手錶會震

用國歌做聆聲

上海灘

學日本人文明咪好囉

用左咁多年都係用命運石之門既手機聆聲做聆聲

Over the sky

...佢一響就覺得好似會有dmail咁

搵人整個tokyohot音樂

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

曾經用過 勁煩

用god save the queen

用緊「怎麼可以預防流行性感冒」

呢個真

我連自己手機鈴聲喺乜都唔知

我係肥媽個版

依家聽到人地用自定鈴聲就覺得老尷
個個都用iPhone default

咁多年仲用緊 懶得轉

以前都無

有冇人同我一樣會開聲
用 愛上一個人 做鈴聲
用左幾年 一樣唔會厭
暫時冇一首歌超越到佢
而且震機擺褲袋成日feel唔到 有聲唔怕miss call
利:工作性質要成日講電話

隔離team有同事係咁，有次個同事行開咗， 個電話響勁耐， 好滋擾

我成日開震音
又震又響，唱到張學友咁

因為多咗人戴智能手錶，震自己隻手，唔使靠聽

可能係狗，用狗哨做鈴聲

日本文化

推正經post啦

震好易miss，我仲係用緊響機

都無人打比我 用鈴聲做乜?
三年黎無人打過電話比我

利申 電話號碼己cut

仲有睇片

直情一響個心會慌，而家連震機都熄埋，聽電話靠運氣

屎係黃色既～my love~

好羨慕日本人搭公共交通工具既時候會習慣保持安靜

反觀香港

死啦上面個個都唔中意人較鈴聲⋯

咁多年嚟都會開鈴聲
（經歷過中學雞櫃桶sd sms時代）
鈴聲係日文抒情歌 唔會較好大聲
因為搭車睇書 電話放袋入面
怕會miss call
但係日本或者醫院會較震機
本身毒撚 希望收到電話多過收到msg

咁樣可唔可以得到原諒

公司有個中年啊叔電話同whatsapp鈴聲較到好大聲
電話鈴聲都算鳩數
最煩係whatsapp日日都喺度叮叮叮叮叮叮叮
全個office都聽到好撚滋擾

自從智能電話普及就懶得set
以前中學年代扮MK會上網dl歌自己cut
仲記得自己係用Swing - 1984副歌做鈴聲

因為冇人打俾我

太抑壓都唔係好事

以前都會set下
例如朋友A用乜
B用乜
屋企人又用乜
一響就知邊個打來
但依家人人都係Whatsapp
都懶得搞

La la lalala Lala Lalala~

長期揸係手，洗乜響

到而家都仲有人用緊，喺地鐵入面聽到……

緊係入code
3212333222355

果時特登買usb紅外線插電腦send midi入電話